22歲少女疑跑馬路 遭新巴撞傷危殆

柴灣昨晚發生嚴重交通意外！昨晚11時許，一輛新巴沿常安街東行，至常平街交界附近時，撞倒一名正橫過馬路的22歲少女。

少女頭部重創，昏迷不醒，由救護員送院治理，經搶救後情況危殆。據現場消息指，當時少女正在常安街附近跑步，懷疑被駛經的巴士撞倒而受傷。

係咪掛著玩手機?

累死個司機

呢到如果跑路邊好難會撞到

跑步唔好跑馬路呀
就算你守規則過, 唔代表d 車都守規則過

踩單車都仲講得通
有乜理由喺馬路跑步㗎

不過都希望佢大步𨈇過